希瑪贏家揮手區

暗盤4.7放左

最尾一日18放番前一15

星期四13.2買，16放
星期五16.48買，17.5放
不過驚餐死
唔玩了

7蚊放左算不算贏家

屌你又係度嘅

yeah
3309去到呢個位，只宜短炒，不宜長渣。
所以，我持有3309，第一日已經放左
之後都係day trade, 每日持有不超過一小時。
炒三四轉，咁就賺左幾個月糧